其實韓國算唔算芝士大國?

我指唔係出產/進口
指街邊小食 我發現十樣野9樣離唔開芝士
有冇之前成日去既巴絲分享下

韓國=垃圾

芝士營養高，食到個個牛高馬大

韓國野狗也不屌

戰後芝士直對佢地黎講係鮑魚一樣既存在

個d垃圾芝士

劣食大國？

韓國菜真係收收皮先

芝士有千百種
佢哋食嗰種係加工加得好勁，最CHEAP嘅芝士，簡直侮辱芝士

係咪成個亞洲都係普遍食垃圾芝士？

點解要負皮樓主 佢地冇睇清楚內文定點？

佢哋嗰種芝士畀狗食

笑

韓國野比狗都唔食

韓國真係好屈機

每層都好兩極

但個時明洞 issac 成日去食
次次加好多芝士

去左幾轉 兩個月內肥左20磅(當然計埋個邊食其他野)